他日香港建國，老衲建議係年初一為賣港狗賊執行死刑

太牛迫了

shoot哥兒呢

。